Greta Thunberg為「黃之鋒」得罪中共, 被中共官媒發動批鬥

Greta Thunberg支持「黃之鋒」, 已被中共官媒在twitter點名"警告"|

而家, 中共官媒正式落場發動批鬥Greta Thunberg (之前係三毛出手, 而家官媒親自落埋落場)

香港某D分化撚既玩法會唔同, 會吹Greta Thunberg係共匪 (果D分化撚都吹開黃之鋒係共匪 )

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

香港金總終於接受網上會員申請啦

agger

OK 咁我地就thank you Greta

碳排放國本身就係環保大敵

how dare you!! 中共

we connect

Greta: 習曱甴， how dare you

中資係香港已成市場毒藥！

connect 環保撚，全面圍攻支共

新slogan: 拒絕中資 人人有責

全世界將中共資金、TIME、瑞典左膠綑綁批鬥果陣

你作為中共會點做?

樓主會唔會TOO SIMPLE?

將個agenda set去Greta到，俾佢屌兩句唔環保支共毛都唔會少一條，反而全球聚焦落條𡃁妹個人操守到互屌，結果香港新疆人權問題就少咗人睇

敵人嘅敵人即係朋友！我撐佢屌柒支共

推

你會唔會太高估中共?

如果中共咁勁?
-區選唔會輸得咁慘.
-增慾城唔會不獲重用

朋友你誤會左啦

事實係：

全世界：支那污染問題最嚴重

環保閪：屌鳩你啦Trump 唔比錢聯合國

Z

陳云根

We connect

小罵大幫忙

How dare you 甴近平

你仲未明中共需要泛民區選大勝黎令局勢降溫
係咪重用曾鈺成證明到中共乜野唔明你邏輯

左膠淨係攻擊民主國家

點解中共咁鍾意周圍撩事鬥非

姐係輸左就會升級？咩邏輯黎
我反而覺得贏左係加士氣喎
直頭係比勇武既強心針

「你覺得」
區選之後勇武士氣點大家有眼睇
和理非又係咁玩膠
遊行人數又少左
你繼續訓啦

而且, 如果區選輸左, Trump未必簽人權法, 到時中共咪更加開心?

【香港人權與民主法案】外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

on9
贏左就話中計降溫
輸左就話少數人

簽人權法又關區選事

推呀！

美國正在準備清算中共！！！！！！！

路透社報導, 點會係fake news?

/The decision was also influenced by the overwhelming majorities in the Senate and House in favor of the legislation, which was widely seen as making the bills veto-proof, as well as the landslide election victory in Hong Kong earlier this week of critics of Chinese rule, the person said, speaking on condition of anonymity./

因為你淨係睇贏同輸
睇唔到其他可能

之鋒呢下做得好
提醒大家溫室氣體製造國 中國
就睇個女仔點回應
會唔會企硬

點講都中左中共計

你到依家都仲未學識特朗普講既野信唔過

中共真係贏國

點都話自己贏

WE CONNECT !

“信唔過”

你用第二個字眼會好d “曲直難分”

差d當你一毛

學似泛粉最中意既HOCC咁講
不過口講既好多信唔過係事實
要睇佢點做

風起了想阻都阻唔到，連香港人都關注條𡃁妹多過抗爭，更何況國際社會？仲要懶醒咁同環保connect，跟緊對手玩法都唔知

Connect

HOW DARE YOU!!!!

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有許多網友

連登仔係唔屌唔知醒
但屌佢地又會被熱狗
無解

黃G phone 轉打國際賽仲好過地區聯賽

How dare you Chinazi

班五毛真係好假

咁要視乎環保少女嘅反應喇. 咁係佢自由意志面臨真正考驗嘅時刻嚟.

非常好

呢半年有樣好既係我地既自我修復能力好強，所以暫時觀望先
星期尾應該就會聚焦番抗爭

咁要支持喇

中共本身成日違反哂d協定，違反完都算，仲要就咁畀錢了事

你話greta妥唔妥佢

Push

Push 全球排共

依家我真係好多謝TIME
無佢揀Greta我地唔會無端端做到we connected

今次真係天滅中共

中共本來就係環保既敵人

送子彈LOL

咁理論上係得發達國家先有義務理呢d問題既，所以中國先要死攬住自己係發展中國家，就係為著迴避義務，但作為世界第二大經濟體，竟然唔洗承擔義務，我覺得發展中國家既定義要改下

No 我認為發達國家不應輸出污染比發展中國家
為中國工廠設立認證，要求中國工廠符合美國工廠的環保要求

we connect環保
消滅共同敵人支那

connect

大把五毛帶風向追住個細路黎屌

食住上，支共愈大壓佢，愈要支持佢。「環保」、「小朋友」、「女性」三大元素齊晒。

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Greta, we support you!

大家都係環保撚

只不過係 twitter 講兩句，
唔需要講到咁誇張咁嚴重。

外國人本身未必有誘因，
深入了解香港、中國情況，
今次都可以當係免費宣傳。
多條低成本支線完全無壞。

敵人嘅敵人

連Greta Thunberg都connect埋
多謝党媒幫手

支共你都好撚廢下 好撚慘下 你有咩人撐你先得架阿曱甴平
全世界都望撚住你隻曱甴王出醜
好多國家嘅人民都出晒黎stand with HK
你隻曱甴王又唔撚鋸 真係小學雞咁 睇香港人唔順眼 又好嬲嬲豬香港人有好多人撐
連個小朋友你都眼紅 你好撚酸 想收買埋人地
你隻曱甴平死賤種除左錢咪只係識埋啲卑鄙手段
就算真係俾你支共搶到呀 除左你幅牆入面嘅支畜之外 一定冇人會服你呀屌你老母 只會加深對你班支畜嘅仇恨

因為民主國家易欺負，獨裁國家？再嘈的你返去逼你被犯罪

等睇世界兩大毒瘤：三毛決戰左膠

加速

how dare u China

香港可以有咁多國際關注咁多人走佬就係因為外國多左膠
唔係左膠邊得閒理你

敵人反對我們就應擁護

加速主義

Agger

姣爹u 刁大

敵人反對我擁護

tui

香港係五毛少林寺黎
係香港做一排可以直接升級做教授

中共碳排放世界第一
大家要幫支共宣傳下

識玩
(我本身對佢都無好感)

中共反對即係
我支持

要係twitter 聲援佢

洗乜驚，人地全球都有支持者，中共得五毛

笑死，而家大家明time 個第一輸左仲好未

支持Greta推動環保

同你之前個post一樣
用運動名義綑綁去Greta個人身上
當班右翼指責緊條𡃁妹操守嘅同時
香港人痴埋去佢地又會點睇
既然無大枱，就唔好搭個左膠大枱出嚟
要endorse Greta，gphone同班環保人士用個人名義就可以

你有無讀過黃之鋒篇文啊？
黃之鋒不過係列舉數字，
話俾大家知中國係汙染大國。
講客觀事實，原來就叫綑綁。

今次事件純粹係因為人地得獎，
咁黃之鋒得體地道賀順便宣傳，
無人參選，無建立任何政治敵人，
更加無話要同生共死，榮辱與共，
或者試圖將反送中講成環保運動。
任何一點都無，請問點會係綑綁？

唔講人權問題，就話人轉移視線，
其實係同時有做，唔好打稻草人啦。
唔同 NBA、暴雪又係轉移視線咩？
有時要用對方語言，先可以做宣傳。

如果黃之鋒係提名人地參選，
咁就有問題，要出聲阻止，
但今次香港無人出面 endorse。
純粹有個結果，大家要收尾。

首先我冇批評過gphone篇文
亦冇話過佢道賀Greta得獎係唔啱
我係講要如果要同Greta connect
用香港民主運動名義去支持Greta個人咁就有問題

Greta之前聲援過香港，咁我地多謝返佢就可以
無需要喺環保議題上涉足過多
除非同香港本土切身有關(例如二噁英污染問題)
之前NBA、暴雪，係因為佢地發聲支持香港而被打壓
我地係反對中共干預言論自由
亦冇對人地體育、電競政策指指點點

黃之鋒篇文真係用個人名義出，
無用香港民主運動名義支持：
「inspired many, including me」

同時只係基於禮節話有啟發，
結論亦講到歐洲學運打稻草人，
無法攻擊真正大國－－中國。
要貫徹理想就要全球反共，
篇文目標係拉攏唔係 endorse。

Greta and the participants of the strike alone can never hold China responsible for breaking its promise.

口頭友好，根本都未 connect，
就算 connect 都未叫政治綑綁，
加泰集會夠搞過啦，有無綑綁？
如果只係贊同空洞的大原則，
無具體合作，點稱得上綑綁啊？

上次係時代力量邀請過台灣，
而台灣又有大選，當然要避嫌啦。